Парти център има собствена зала с капацитет на ден  от А на брой партита по 1 час с участие максимум  на В на брой деца във всяко. При недостиг  наемат до три пъти по 1 час на ден втора зала за P деца на цена Х лв на час. На всеки К-ти ден правят компенсаторно парти за 1 час и наемат огромна зала за останалите деца на цена Y лв. 
За следващите N дена вече са получили заявките. Стремят се всяко парти да бъде с максималния възможен брой деца. Между две партита не изчисляваме време – приемаме, че всяко следващо започва веднага след предходното. За собствената си зала естествено не заплащат наем. В един ден може да се наеме или втората или компенсаторната зала. Партитата трябва да се организират за N-те дни и ако се налага, последния ден се наема залата за компенсаторно парти.
Съставете програма, която изчислява разходите на парти-центъра при така постъпилите заявки.

## Вход:
- На първия ред на входа се въвеждат числата А, B, P, X, K и Y.
- На втория ред на входа се въвежда N.
- На третия ред на входа се въвеждат N на брой числа, показващи броя деца заявили женание за участие 

## Изход:
- На единствен ред изведете минималната възможна цена за включване на всички деца в партитата.

## Ограничения:
- 1 <= А, B, P, X, K, Y <=1000
- 3 <= N <= 10 000
- 1 <= брой желаещи за деня <= 10 000 000

## Примери:

### Вход:

```
4 10 20 62 5 100
7
82 195 200 74 30 181 202
```

### Изход: 

```
1130
```

*Пояснение: За периода само на 5-тия и на последния ден не се наема втората зала и всяко наемане е за 3 часа. На 5-тия и на последния ден се наема само компенсаторната зала.*

### Вход:

```
4 10 20 62 5 100
7
22 21 26 15 10 18 20
```

### Изход: 

```
0
```

*Пояснение: Желаещите са малко и не се налага наемане на други зали.*
